其實現代武器發展到依家既程度，平民起義要成功係咪無乜可能

傳統方法冇可能

有心起碼可以攬炒

放心啦擁槍撚話 D 賓周仔就可以起義對抗政府

感覺就算喪屍潮爆發都係一個禮拜常規武器打擊已經可以解決既事

呢張正喎

起義定侵略其他國家呀？睇下歷史近十年都好多極權推翻咗

其實而家民間, 已經有組織研發梗IRON MAN件甲,
好快就會大反攻

打機出cheat咁

cosplay組織？

唔怪得早排新聞話條甲比人偷左

諗起之前個加獨po有個講獨撚話加泰人可以用3D printer自制槍同汽油彈對抗政府軍

咁點解打咗咁多年仲打緊

樓豬啲圖好治愈

打遊擊打巷戰正規軍唔易打

軍人可以叛變

靚女用色誘令軍官政變

因為有外國勢力介入

平民科學家砌到核彈formula, 根本揾唔到uranium, 最多就是yellow cake

去到可以發動政變既程度既軍官有權有勢點會無女